【明晚港姐決賽】何泳芍三點式騷弗爆身材 健康膚色成摘后冠障礙

【今日直擊】《2018香港小姐競選決賽》明晚舉行，今日20位候選港姐，再以泳裝作最後綵排。當中以（14）何泳芍（Honey）身形弗爆，而且自信滿滿。Honey被問到是否身形最有優勢？她說：「是嗎？多謝﹗（最有信心是泳衣環節？）好多Part我都有信心，本身有做運動，操得較弗，而且職業關係（潛水教練）我會多著泳衣，會比較自在。」

以往港姐冠軍的膚色白晳，而Honey擁有健康膚色，會否反而成為障礙呢？她說：「評判方面我不擔心，上年冠軍雷莊𠒇和我膚色較接近，當然我（膚色）比她黑，自信好重要，投票方面，我覺得我因為膚色健康，而多了好多票，多了人認得我，或看過我報道，因為之前我在social media都有Po過，好多女仔跟我說，我和你的經歷都好似，她們對我支持好忠實。（是否優勢？）是的，我覺得是優勢。」

談到決賽最大對手，她指（7）丁子田﹑（10）李芷晴和（20）鄧卓殷，都非常有自信，大家在綵排時都有留意彼此的表現。

仲睇大台港姐
30年前咩

說好的弗爆呢

一秒都無睇

睇明報

其實港姐既目的係咪比錢佬睇版？

新花都D名

假波？

7號無懸念吧

應該問「仲睇大台？」
以前無線唯一睇就係動畫同無線新聞，大個咗返工冇睇動畫。
無線新聞自旺角騷亂開始已經冇睇，唔係被逼睇（例如阿婆食飯，茶記播）我都唔會睇。
就算去外地無即時電視新聞睇，寧願隔幾小時去youtube睇其他台新聞。